又拉左百幾個，個畫面係咪好靚呀？

無論連登定ig page都食人血饅頭
係咁水人出去
明明今日班狗講明唔留手
但你班人都當冇到
今日拉下拉下又百幾個
仲有成日情緒勒索人
唔係講到漫畫咁
就係end game/對唔住手足
根本現實同網絡都兩回事
你班人仲活在幻想之中
抵比藍絲恥笑你loser啦

政府:我就係要呢D!

On9跟狗規矩矮化自己？

而家唔比lunch time行上街？

對中共港共黎講畫面好靚
對我地黎講增加緊移民人數

唔好理 總之咁樣就係增加管治成本

連登仔: 拉左告唔入, 畫面靚

定增加緊自己成本？

鬼叫你地智商得咁多，唔送頭唔安樂

你話呢
無眼睇
好彩就普通小事 唔好彩就幾廿個暴動罪

互屌大會正式開始

畀，但要衡量自己承唔承擔到現實會出現嘅後果囉，
當然冷氣軍師實話得，因為唔關佢哋事

好嬲

念力同鍵盤抗共得㗎啦

連登仔，無人，我地又輸

多謝手足提供靚畫面俾我地放上twitter

上登 唔好認真
怪就怪自己柒左

最緊環唔好再勇武 犧牲手足

yeah.

鬼佬睇得呢d畫面多，遲早都免疫

仲要係叫人出去然後自己唔出

仆街啦

條街點都係有人…狗仔要填數好難阻

Tui

唔肯面對現實ge連狗
你地俾人拉左入去連登有無關心你地呀？
最多咪多謝手足

你預左佢填數
都要提防啦

水乜
出得去嘅都係自己想出
我有幾個朋友被人拉咗
佢哋自己衡量過先照出

Btw 得閒幫手上下Twitter ok?

咪戇尻

好多根本就係放飯

群魔亂舞

既使有無叫人 黑警見你後生就拉

我都認同唔好情緒勒索

但真係好多人好有心 知危險都照去

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

啱呀，就等於聽日有10號風球你都要堅持出去ge
呢個你自由黎。一定今日要係中環行街啦係咪？

早日認中國人 保平安

所以佢地抵死

多謝手足
又可以上國際頭版

香港地周街都係人，班狗跑數要鳩拉，你就怪途人？
唔理係佢地係咪手足，狗咁對市民就係已經唔合理。

有啲拎撚住裝行出去阿 你估個個空裝去？

我發覺你今日都好勤力下

個名改得好

拉既一定全部係手足

留到宜家嘅肯定係放lunch放4個鐘啦

又係呢啲on9理論
用下腦衡量下風險先啦
唔係人地唔比你做就偏要做 小學雞咩

出面要人，手足俾狗拉，好嬲，推上twitter先每次都係咁 叫人出個班就縮係屋企睇直播 好撚嘢

其實被捕唔少都係普通市民

係現場既人都冇投訴，你又開乜撚野post?

其實被咬嘅90%係路人

連登同ig都食人血饅頭

有咩可能銅鑼灣灣仔金鐘中環會冇人先
有人返工 有人住個到
仲有連登琴晚凌晨已經開哂po 叫人唔好過海
樓豬仲話連登叫人出去

樓主咪撚ON9啦
大把文宣都叫人自己諗出唔出
出得有咩風險等等
出得去就係個人選擇
講到出得去既就冇個人意志冇智商咁
屌你老母啦

善用起底功能

block

拉

正確

我嘅目標係今日點都要出

Dllm啦 上連登開post 咪得囉 洗撚出行咩
你老母就情緒勒索啦
遲下你出個post都中國安法啦
咁係咪出post都叫送頭呀
你老母西 班狗鳩拉 你唔屌鳩班狗
開埋d垃圾post

無辜嘅路人呢？

戇尻post

拉

白痴

又一個打飛機on9仔
Block

岩呀

misleading information

要拉路人 我地阻到?
你係應該屌班狗鳩拉 唔係屌路人出街
你呢D思想同共狗有咩分別?

你一反抗就會咁
係咪唔反抗了

岩呀 所以移民果班唔應該比人屌囉

有靚畫面就得

Lunch time好難唔出去食喎無啦啦又關十號波咩事呀

咪係囉 遲下叫自己香港人都分裂國家

你又知佢地由12點企到而家？

增加羈留所營運成本？

總之唔影響連登仔9up 成本

正確啲講
和你lunch係每日唔會係連登宣傳但每日都做嘅任務
絕對唔係你想講嘅送頭論

唔該唔好再聽兒燈仔講野
成班水鳩人出去
再唔係就情感勒索

有關心呀
佢地會:
好嬲好嬲
手足

連登仔：一齊開冷氣就贏好冇？

真係反抗就以命相搏啦
出去行個圈有咩用

你唔送番幾個頭點對得住被拉既手足呀

次次都Endgame
上年End到而家
同租約期滿大清貨一樣
而家仲要變埋Infinity War
睇少陣Avengers啦
你笑班狗風林火山人地咪又係咁笑返你

今日連登傻撚咗

個個手足一定有諗過風險先出去, 唔係因為你叫佢出佢就出
你唔好當手足係ON9先得架, 打左成年啦
下下都人血, 你唔煩我都煩

樓主不願面對
繼續互屌大會

入唔到罪 除非屈你

你咁講以命相搏都冇用架
仲玩完一次冇第二轉

屌你老母啦
人地咁辛苦罷工出黎行比人拉左 然後矮化人lunch time行街
嘆冷氣食人血饅頭既極致

提防啲咩 今日後生全部唔去CBD？

鳩拉：唔驚黑警濫捕only

拉完有警暴：等制裁啦黑警 下次要小心

成個下晝勁多人包括peter攞料出黎串今日畫面好靚話手足都係被人點出去送頭
係咪真係真心為手足好
定係冷嘲熱諷

我諗明眼人都睇得出

咁你咪屌班黑警囉

所以呢班人一定全部係中環打工出黎食lunch，或者今日一定要出黎中環食飯ge

十號風球係比喻呀，咁都唔明

全日淨係識開互屌post

跟樓主語調:
畫面好靚啊!!

醒未??

講左好耐， 仲要上連登討論戰術

我都想屌鳩班冷氣，唔係一味叫人出出出，咩都唔提，風險，戰略，地圖，被捕後應做咩？冇人講，淨係情緒勒索

總之今日30歲樓下冇裝都唔出得CBD
滿意未

相入面呢度係銅鑼灣下話

你係咪想表達十號風球=毅進狗？

老實講，好難明

其實如果真係純粹喺行人路叫下口號係咪拉左都唔會入得到

次次都好掙扎，想出又俾老婆吊

我係咪上緊香討？

拉

分化大會正式開始

Blame the victim

咪撚戇鳩啦

正常日子中環旺角銅鑼灣都一定多人架啦...
根本就鳩拉
總之有人唱歌叫口號就拉

如果咁都鬧被捕者同立咗國安有咩分別

訓係度個國歌法會自然消失左

唔係戇鳩
係特登帶風向
將有人被捕嘅責任
歸咎於無被捕嘅人
同時辱罵無被捕嘅人自私
講到尾
就係想人唔好提抗爭
唔係出唔出嚟問題
而係想營造一種氣氛：
提起抗爭=等於出賣人
你睇下連黃色經濟圈都有人吹風講呢樣嘢
不斷吹失敗主義同無力感
不斷重覆講無用無用無用無用無用

當初Be Water
今日Boil Water

岩

我屌你老母啦大把係lunch hour行出嚟參與嘅

九唔搭八

出得無預左？
預左比人拉

畫面靚，Twitter 核彈

邊次係無人拉你話我聽 不如散水接受現實囉咁 對住屎坑嗌獨立一定唔會比人拉

滿意，今日好多中環office都叫人work from home你又知唔知？要捉你容乜易。話說話，你都無出黎啦係咪？

果然新公關公關做野手段係唔錯

咪撚亂用D字啦
依家講緊D冷氣軍師亂咁吹風 老點左人出去
手足比狗咬 然後就話班人係路人 lunchtime 行街
完全不付責任

defeatism

出去食飯被拉=送頭
出未到目的地被拉=送頭
出到目的地冇人被拉=送頭
出到目的地少人被拉=送頭
出到目的地多人但走唔切被拉=送頭
留在家中發放反政府言論被拉=送頭
留在家中念力抗共=不送頭

係啊 係希慎等放lunch 嘛

你理解能力咁低難怪

又分化

梗係喇, 拉又唔係拉班友, 實水班友出去做前線

平行時空

唔見你出去

拉左一定入到罪咩on9
行街食飯比人亂拉
似係我地問題咩

你呢句放係幾個月前某d 日弓木我會buy
我都會講同一句
但放係今日
sorry
我會同上面d 人講既一樣
對家進化左
自己都唔好死咕咕用返上年個套黎打
就同上年一開始既港島演變成各區開花一樣

小心講真話比呢度d黃軍師咬呀
佢地毛都未生齊學咩人講責任

新pr keyword list

佢用得呢張圖就知係五毛

出咗去唔駛話你知

人地鐘意出，冇計喎，唔通畀人捉一千幾百人就唔出？咪畀人地以為屈服？唔得！

可以拉返一兩條狗命落水囉

屌好中

純粹食飯都可以俾人拉

港豬：買樓最好

出去就出去
唔好拎火魔得唔得？？
今時今日火魔仲有咩用
打狗效果仲衰過街邊搵野空投
搵個隱閉地方 你投完仲有時間走佬
但係街搜到火魔材料就告硬暴動
岩聽就樓主幫pin

贏到國際關注 手足努力無白費

共狗無一日會留手，on9，拉

唔出街咪唔會比人拉囉，拉

開post
標題:入黎多謝今日被拉既手足
內文:多謝手足

今時今日佢地跟本唔理告唔告得入，只要佢地拉律政就告，之後就押去荔枝角坐返你幾個月

講明先我就唔會指責出去嘅人,呢種時候出去的確需要好大勇氣,但係對於樓主對連登仔嘅指責表示很大程度同意

次撚次係咪都吹雞
然後得小部份人出左 就又話撚到D狗企左成日
叫佢地無把握就唔好亂咁吹雞 就分化5毛失敗主義blocked
依家仲話人地係衡量哂風險先出

人哋冒住危險都去唔係想佢吔班網絡軍師幫手出頭啊
係至少幫手上下Twitter 做下文宣
等佢哋唔洗白白被捕

批鬥有撚用呀

成班男仔女仔比人捉左又唔知會發生咩事叫人出黎之前幫人諗諗呢d後果先，唔好事後一句感謝就算，唔撚洗要你感謝

佢亂咁拉，煲大個數，嚇走想出嚟嘅人
拉得多唔係我地出嚟送頭，係佢濫捕呀！

某d 日子

好悶呀，有冇第二句呀？有啲新意啦

因為唔係果班人比人拉嘛，所以咪話衡量曬風險lor
一條暴動以後都唔洗旨意係香港翻身
不過佢地就話：香港都無啦仲唔出去？

你識d咩
冇呢d畫面點打Twitter 戰線

如果今日經過都告得入
你就算今日唔出
遲啲行行下街老屈你都一樣得姐

返歸啦手足，唔好再送頭

我都唔明點解今時今日都仲有人會將肯企出黎嘅人當做被人水出去或送頭，咁講同認同中共話D人被利用同煽動有咩分別?

點解唔可以無條件咁相信出去嘅人係憑自己嘅意志，然後抱住敢於犧牲嘅精神出去?出去嘅人到底係期望更多人企出黎參與，定期望有人屌醒佢地然後個個返去屋企?

因為講得出哩D說話嘅人根本唔會出去，根本唔相信有人真係願意犧牲，至少佢地唔會。如果少D人出去，咁留係度嘅人咪冇咁大罪疚感囉，而事實上哩班人如果認為其他人嘅主張唔WORK，係唔會推動屬於自己嘅主張，只係會等運到。

而唯一可以令出去嘅人唔會變CONDOM而白白犧牲，靠嘅係淨低嘅人去堅持到最後勝利同賦與返佢地應有嘅意義。想贏就唔該做好你自己，如果你真係唔想人出去，唔該你自己主動去推一個唔需要犧牲都贏到嘅方案，而唔係日日係度怨天尤人。

屌你好似打仗咁 機會大咪出 機會細咪忍一陣先等下次 一定要場場仗都打架咩 尋晚都知重狗一早佈曬陣對面有曬先手主導權 今日仲要星期三 做到野既機會其實好低 但有d人都重係要水人出黎

利申：如果係衡量過覺得勝算高而選擇自己出黎既冇問題 但用情緒勒索屌人「唔出就當手足係condom，運動已完」既仆街仔唔該自己反省吓

好呀，我建議聽日繼續出黎。你出唔出？

真，8964屠殺幾萬學生外資都未出聲
14億人，賺唔賺？

就係你呢啲撚樣
出得黎嘅梗係預左有風險啦
但有風險都照出嚟點解唔撚係尊重佢哋嘅決定
開呢啲濕鳩post真係好用呀
五毛咪撚再扮冷氣軍師啦

你有你話行街
狗有狗捉你非法集結
過左一年仲信講道理個套

我係度答你有咩用？又冇野證明到，而且你針對我又唔會幫到場抗爭，俾心機做好你自己先la

有啲人十號波/大帽山零下溫度都要去行山
佢地覺得係自己承擔到後果
YOLO嘛

但事實係佢地岀左事係要人救
自己冇心理準備係岀事 都冇規劃過岀左事點算
最後冇左條命or重傷又係到後悔

我唔係針對你，不過如果你話d人係憑自己意志敢於犧牲
而呢個犧牲就係明知今日重裝甲，仲要係條街度出去行跟住有機會俾人charge暴動ge話，請問個cost同benefit係咩？

根本鳩拉

再次向世界證明濫捕

我答你唔到咩係犧牲嘅意義，點解d人會願意犧牲，每個人都有自己嘅選擇。
但我只係知道，如果要令死者安息，生者釋懷，只有淨低嘅人去堅持到最後勝利先得。請放過同路人，然後努力去思考一個唔需要再有咁多人犧牲都贏嘅方法。

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

你呢啲人真係好撚鳩屎

大家唔好嘈啦，不割蓆啊！果一百幾十個就算啦

個個上哂腦 英雄主義
真係當自己係太一大和
阿古獸同佢講：我要戰鬥

我想講 睇到依個post 又想反駁既根本無出去 根本駁唔到

［已fc］有popo煽動後生仔出去送頭

係咪以後都諗住有活動嗰日鳩拉一堆人
再搵你呢種ON9出黎開POST話送頭

野都未做
戰咩鬥

等睇你做五毛

行人路嗌口號都拉
根本係濫捕
已經好左膠式抗爭

濫捕之後搵一班人開POST話送頭都幾有效
起碼整灰你先

有效左兩個鐘咁多

你無俾人拉，唔洗擔心將來緊係講得口響。大部份都係中學生年輕人，依家講緊佢地俾人水，你就堅信佢地係自願犧牲。知道個風險同承受唔承受到個風險係兩回事，更何況佢地真係連咩風險都未知

我咪話聽日出lor，攻其不備嘛。咁點呀？出唔出？

根本已經聽咗意見無去金鐘同衝
諗住左膠式表下態都比狗濫捕
有咩辦法

分化撚 blocked

好似你條垃圾咁講下就會出咩?
又唔見出去既人會聽你條垃圾講?
個個都講過書
你估文盲呀?

9拉就9拉 又屈人送頭

我堅信佢地有自由意志去決定，哩個係一個信念。事實上冇人希望有人犧牲，包括我同你。個問題在於你希望透過｢內鬥節流｣去搶奪話語權，定係以｢外宣開源｣嘅方法去達到。怨人地做得唔好緊係易，而要推動自己認為岩嘅方法係難，希望大家共同努力la

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

你班送頭撚 變到中國香港都話未係時機㗎啦
慢慢喺屋企打飛機啦

2020 年仲有人唔明呢套

開channel嘅仲話而家打緊仗

拎住幾百人撞落幾千full gear狗

打機都知有可能啦, 係都要去重防地點

算喇, 總有人無畏無懼想做英雄做改變歷史的一份子, 好快就會發現現實的殘酷.........

都唔明做乜要留案底

負評、水尻d手足出去果d撚樣，而家準備放工返屋企

依家係唔係都拉
咁係咪咩都唔做

你呢？

true

無錯
無出過去果啲先會覺得一出就係送頭

灰機撚唔話班狗濫捕, 反而話手足做乜出去, 有無搞錯

唔講咁多了
多謝手足

狗濫捕唔係今日先有啦，屌左幾耐啦？有用咩？
到依家有無一隻狗有犧牲呀？

食屎啦！

好多放學行旺角無啦啦俾人捉，樓主縮係老母個西一定安全

咪分啦

準備放工，我一直都叫人今日唔好出，要出就自行衡量風險，次次劇本一樣，出黎為乜野?
How about you?

因為個個都大肆宣揚話今日會搞大野
班狗鬼得閒理你係咪左膠式
你今日出得就即拉咁濟
鬼叫一開始大家吹大左個頭咩

吹極雞都係得幾百人， 做唔到迫爆新屋嶺

樓豬唔屌濫捕 反而屌自己人出去表態

希望你有落場

垃圾打手開post 都有人like ?

起底望下已經知咩事啦

幾多隻mon post 狗同5 毛係到？

今日中環成街人
唔通因為你係度出post以後唔出街咩
連登真係平行時空
邏一張黑警相係度無限放大

曲？

風向撚黎 呢啲唔洗理
由第一日 已經講過 自行評估 你敢做 我就敢撐
你係要唔出 我po幾多個post上熱門都係冇用
佢地就係想我地唔再有人提 講得推行動就係罪

明知你受僱帶風向
我都想講返

大家知道出街會有咩風險
理應中立嘅警察 淪為政權嘅打壓工具 肆意拘捕 毒打公民 甚至施以酷刑
行為無常理可言 亦無需要對公民負責
換句說話黎講 公民無辦法限制佢地嘅行為 乃至整個政權都係
而呢個政權擁有嘅資源 情報 係我地無法比擬嘅

所以我地一定要play smart 唔係一刀切叫大家唔好出去
街係可以照出 但要點出 帶啲乜野出 唔帶啲乜野出 自己要小心

仲有經過左咁多個月 大家都要識執生 走位 識時務者為俊傑
而因濫捕入去坐48並不可怕 唯一需要擔心嘅只係48之後會點

孫中山先生推動革命二十餘年 大小起義無數次
期間傷亡無法估量 最後武昌起義成功先推翻滿清

記住 歷史唔會重複只係時有相似
呢個政權唔會自行瓦解 但一定有佢弱嘅時候 到時 靠大家

行街都照拉
明明黑警濫捕都可以屈連登叫人送頭
今日唔俾行街 你就話唔應該行街送頭
聽日唔俾講嘢 你就話唔應該講嘢送頭
後日唔俾呼吸 你就話唔應該呼吸送頭

五毛入晒黎

多謝手足，又有靚畫

如果佢一年365日 日日都咁擺陣 咁我地係咪唔洗再出了？

其實呢家出去你乜撚都無做過都要預比佢地拉 因為真係亂咁拉 出去之前做定心理準備要坐48先

This is HK

冇，咁你坐係屋企嘆住冷氣有冇用？
瞓係自己張床咀咒黑警死全家啊？

何況有好多人只係路過都比人拉

五毛警告

拉

每個人都係自己衡量過先出去
你就講到班手足俾人煽動咁

咪話咗念力同鍵盤抗共囉，識唔識繁體中文啫

水乜撚
每個人都係自己衡量過先出去
你班友講到手足俾人煽動咁

連登仔最驚人唔出搞到自己冇得睇9台直播live

講咗唔出好耐...

我係話緊個900個

唔一定係煽動嘅，可能諗住個個都去，未拉到自己，心存僥倖？

上連登係要驗下個腦
班小朋友入世未深
唔知世間險惡

班狗幾時有留過手
佢地講 唔留手 代表你唔應該出去？
拉左百幾個係味代表百幾個會消失？
定到罪既又有幾多個？
其實好多都即刻放左 唔好比人有個錯覺 比人拉左 等於冇左個人
再者 百幾人好多都係打工仔

啲狗一早成個港島封得嚴過天安門，同64天安門一樣，你唔聚埋一條友喺街舉隻中指都咬你

你係咪假設緊出咗去嘅手足冇腦？
啫係手足係容易被煽動嘅群眾？
訓撚醒未啊你

又blame

得啦
明知咁多警守住仲叫人出去
結果畀人拉咗幾百個
咁今日出去嗰班有做到啲咩阻到二讀阻到國安法？
哦，個畫面好靚啊嘛
成效咁低代價咁高嘅嘢唔係叫送頭叫咩？

係勇敢啊仆街
邊個唔知出去有機會俾人拉？
玩咗成年都唔知？
出去嗰班全部拎白卡？
班手足係明知有風險都肯出去啊

係咪全世界明哲保身乜都唔做
等美國救先啱？
冇人抗爭會有外媒報道？
你地冷氣撚坐享其成仲笑鳩手捉蠢/送頭
訓撚醒未？

想當年行軍打扙 軍師捉到都要被斬，現今冷氣軍師幾爽 無責任

係

經過今日， 4/6 又會copy 今日一樣

次次都係end game

係手足風險自己衡量 你死你賤 精人出口 笨人出口，歷史現場打扙軍師拉到都1即斬，現今班冷軍係爽，原全無責任

手足風險自己衡量 你死你賤 精人出口 笨人出口，歷史現場打扙軍師拉到都1即斬，現今班冷軍係爽，原全無責任

你班冷氣軍師波台狗 玩假膠就叻 要出黎就縮返入老母個閪到

未訓醒呀
吹左成晚雞
朝早？人呢
大家心照啦

同d基金佬一樣，冷氣軍師都有免責聲明

外媒報咗成年啦，只想問係咪一定要等狗報重防先出去？

手足好蝦啲所以你選擇鬧佢地instead of 狗???

睇到連登禁撚大啊
你咪又係情感勒索緊柒頭

咪就係

尊重出咗去嘅手足嘅決定啦
笑鳩佢地蠢對成件事有咩幫助啊
舊年咪講咗
冷氣撚負責哨狗
走唔走出咗去嘅人自己決定

我地最多可以提供狗嘅位置同逃生路線
走唔走
我地幫唔到佢地決定

多謝手足 畫面夠靚了
收貨

好嬲，食黃店先

係「攬捕」
唔係「送頭」

咁坐係到叫春有用？

係表態，有邊次唔話係送頭。。。

坐係到 個天會跌咗民主落黎嘅

成日係到批評，自己做好自己就好

屌你 班狗有邊次留手？ 咁以後返屋企啦

暫時直至18:00，全港被捕人數逾600！
未立國安法,已經全港大濫捕
第時仲要加埋中共國安 變晒做銅鑼灣書店2.0

支持

既然原來咁多人支持番屋企 咁我以後都唔出啦
無錯呀和理非都唔出無理由我大好青年「送頭」ga ma
其實抗咩爭丫 不如一齊賴共共享永華富貴仲好啦 個人成本最低仲多左利益添

講咁多就係想人唔好出 又唔比下解決方法

畫面不足,美帝表示仲要多D畫面

大家一齊返屋企 之剪送頭既 sor lor

拉既又唔係連登仔
緊係畫面靚
連登仔幾時有輸過

好嬲，食完黃店，番屋企先，好撚嬲

好嬲,我要BNO 平權,移民!

法庭咁快判咗佢哋被黑警濫捕罪成啦咩

咪係
明明叫人出係一件好大責任嘅事
分分鐘你亂帶一個風向 就有一個後生無曬前途
但喺連登 叫人諗清楚先出都可以比人叫做五毛

但係班狗有邊次會留手